湯渣民主屍路係咪收咗皮

突然諗起

岩岩Google完
麥嘉晉 黃梓軒都退咗黨
笑死 召集人都走埋睇黎真係收皮

睇麥嘉晉fb都好似係黃咁
不過應該唔係咁簡單

黃梓謙先啱

唔通想食饅頭 然後今屆又出嚟選

係啦 偽黃

聞煮屍路要行忠奸路線，人又係佢，鬼又係佢，得票低又話選民唔明白佢哋嘅政綱，其實佢哋根本就無明確嘅政綱，做牆頭草

講得無錯呀